\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{24 июля, утро} \\ \textsf{лекция}}
% в первой графе должна стоять дата и время занятий (варианты: утро
% (первая пара), день (вторая пара), вечер (третья пара и далее))

% во второй графе варианты занятий: лекция, решение/разбор задач,
% практикум, олимпиада, домашнее задание

\fancyhead[C]{\textsf{9-2}}
% здесь учебные группы. Наши классы нумеруются начиная с 7


\fancyhead[R]{\textsf{Конаныхин} \\ \textsf{Введение в квантовую механику}}

\fancyfoot[C]{\thepage} %не меняйте, не удаляйте
}
% ФИО преподавателя и тема занятий


\pagestyle{plain}

Наблюдение фотоэффекта. Разрядка отрицательно заряженного электроскопа под действием излучения. Сохранение заряда на положительно заряженном электроскопе. Отсутствие влияния излучения, пропущенного через стекло. Законы фотоэффекта. Опыт с двумя электродами в вакуумном баллоне, на один из которых поступает свет. Зависимость фототока от напряжения между электродами. Ток насыщения, запирающее напряжение. Зависимость фототока от интенсивности. Независимость от него запирающего напряжения и зависимость от частоты. Линейная зависимость кинетической энергии электронов от частоты. Гипотеза Планка. Работа выхода. Красная граница фотоэффекта. Объяснение влияния стекла на разрядку электроскопа. Нахождение постоянной планка. Предельный переход к классической механике. Перемещение плотности вероятности. Стремление к нолю размеров цуга волны.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6,angle=90]{parts/9/days/pics/24quant1.pdf}
\end{figure}
\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6, angle=90]{parts/9/days/pics/24quant2.pdf}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: